藍屍拍攝示威者大頭後跌倒，現場FA指該男子面部應該骨折

source:香港城市大學學生會編輯委員會 Editorial Board, CityU SU

咁唔小心啊

比班消防攬住冇得繼續打

爽死了

講聲唔該借借咪無事囉

顏色Party之後眼訓? 個睡姿幾好

有4個人比藍絲黑幫斬
兩個重傷, 一個女仔確定毀容

呢條友只係輕傷

【2300 旺角塘尾道】
藍絲持斧頭、棍、界刀襲擊途人，有男女嚴重受傷。

消防呢？

抵死

咁撚多事做乜撚野呢

仆街？咁撚抵死

睇隔離post有叫停架
唔係既話真係會死人

佢係咪冇做心心手勢呀

消防前線係黃。

哩個係斬人果個？

呢個係我唯一冇block嘅所謂借位
如果唔係bot巴打堅勤力

影大頭俾支那做大數據

可能想cosplay deadpool

黃絲比人斬到彌留就出口術勸交
藍絲輕傷就攬住唔比其他人再打

呢d叫黃消防?

咁唔小心吖

乜咁唔小心
btw 唔駛片

有無起呢條友出嚟?

做咩咁唔小心

我咩都睇唔到喎

割親少少就係度扮野, 博同情咩, 比d 戲好無

做咩咁唔小心仆街啊

地下好滑！小心地滑！

好慘好可憐，我代表左膠要話畀你知係暴力係唔啱既

唔去個到咪冇事囉

唔該借借

嘩！成頭紅晒，愛國表現

行行下都咁易扑街，好心買對新鞋著啦

最好就互相禮讓

咁撚唔小心呀

又會趺得咁大力既

掛住影人咪出事囉, 下世唔好啦

屌老母啦
班撚樣砍人呀

火紅色聖誕

叫條撚
嗌佢哋去救人死都唔去 就打完先去

咁輕手呀，唔踩爆佢個頭？

聖誕禮物啊

做咩扮聖誕老人？

咁紅似紅藥水 有道具又加多幾百

Sorry not sorry

行路唔帶眼

------

香港獨立 唯一出路

香港獨立
唯一出路

乜唔係話好似係便衣咩
沖過去救自己友

做咩個頭染紅晒黎賀聖誕咁威啊

難忘聖誕

下世唔好啦

[member]拎走佢部機先/member]

叫咗你過馬路唔好玩手機

聖誕快樂

講聲唔該禮讓下咪冇事囉

係都要出嚟

藍到紅

點解咁都死唔去

正面啲諗係測試佢個頭夠唔夠硬，等佢下次唔好衝出嚟柒

點解唔唧多啲茄汁

都話左係街唔好掛住用電話啦，要睇路嫁麻

行路要小心

弓起

自己on9跣親冇藥醫

影大頭死全家

講句唔該借歪，就可以解決碰撞問題啦

聖誕快樂，呀叔

頭髮近睇好撚核突
生野咁

如果喺第二個國家，應該死鳩咗。之前印尼巴布亞有分離分子升自己獨立旗，有班印尼爪哇工人食花生，本身冇乜嘢，但有人拍片，唔肯del，最後班巴獨份子一次捉晒班人，帶上山行刑式處死。

乜咁唔小心啊

著黑衫真係分到係咩人？

比聖誕鹿撞到

收左幾錢比人打啊仆街
成日話人叫左錢出黎
我比5000蚊你 你同我比黑警開槍射眼呀
而家咁小事 扣你錢呀

仲未夠還利息

跌到咁 買架好啲嘅輪椅啦

我睇唔到

一定要長期警世

危險呀 聖誕節唔好出街

爽

好行唔送

識護頭一定唔係重傷,起碼仲有意識

你心軟放過呢班撚樣轉頭出刀同斧頭謀殺香港人

跌親都不忘擺pose

下次打柒埋藍絲消防狗就岩
你老母同左膠一樣，黑狗棍棍打手足頭你唔沖入去救人?

咁大個人仲行路仆到咁

呢個唔係衰非禮？

見唔到腦漿
可接受，有改善空間

好懷疑咁多人被人拉都係因為呢D人

哎呀 麥咁唔小心

李家超警告過班藍絲啦 出現喺現場就有危險

推

冇人叫佢去嗰度！唔去咪冇事囉！

都要公佈ga

心懷黨中央？聖誕節當十月一日？

抵呀！

跌得咁傷呀

非常好

睇live d人話係便衣狗 原來係藍絲

咁大個人行路都唔帶眼

俾聖誕鹿撞到？

去得現場就預左啦

消防消防

消防狗又係狗
狗有人性？

唔死天冇眼

Good

隻鹿識撞，專撞頭部

事實淨係知抗爭者有死人，其他勢力冇，就係咁簡單。點解要幫對家？